建制集會人士，圍罵外國記者「漢奸」

建制派今天舉行支持警察和政府的集會晚上七時結束，有集會人士離開時，遇見正在現場報道的外國記者，一群婦女隨即起哄包圍叫囂，不斷指罵外國記者「漢奸」，最後在工作人員勸說下離開。

又柒出國際